## Metadane

* title: "Kultystka z miłości"
* threads: brak
* motives: zemsta-uzasadniona, sinful-hedonism, tools-of-enslavement, starcia-kultur, stopniowe-tracenie-siebie
* gm: żółw
* players: kić

## Kontynuacja
### Kampanijna

* [180730 - Prasyrena z zemsty](180730-prasyrena-z-zemsty)

### Chronologiczna

* [180730 - Prasyrena z zemsty](180730-prasyrena-z-zemsty)

## Projektowanie sesji

### Struktura sesji: Assault The Fortress

Test struktury, nic jeszcze nie mamy

* Fortress
    * Moat: Nie wiadomo gdzie się Kacper znajduje (schował się przed Prasyreną)
    * Walls: Stary Labirynt, pełen pułapek i ludzi chętnych dorobić sobie usuwając Kalinę.
    * Lord: Kacper (niegroźny), acz Krąg patrzy jego oczami
* Why assault: Kacper poluje na kobiety by zdobyć moc Kręgu Ośmiornicy
* Troops: Kralotyczny Proszek i opętani proszkiem
* Ruin: Pojawi się tu mały Krąg Ośmiornicy (docelowo podlinkują do Morza Bezmiaru)
* Trigger: działanie Kaliny jest już pewne

### Hasła i uruchomienie

* Ż: (kontekst otoczenia) Wieloświatowiec Kacper powrócił z Wysp Ochoczych i ma ze sobą coś nowego co może pomóc jego ekipie.
* Ż: (element niepasujący) Stach ściągnął Kalinę, bo nie podoba mu się bardzo to, że jego remedia mają tu ogromne branie. Coś mu nie gra.
* Ż: (trigger) Małgorzata Dotknięta przez Kasandrę.
* Ż: (przeszłość, kontekst) Małgorzata jest uśpionym viciniusem który się obudził.

### Analiza i poszerzenie

Ogólnie:

* Ż: null
* K: null

Gramy o (zdania):

1. "Krąg Ośmiornicy splądruje Toporzysko"
2. "Dojdzie do grupy samobójstw i walk między Starodrzewcami i Wieloświatowcami."
3. "Prasyrena wpadnie w ręce Kręgu Ośmiornicy."

Pogoda, otoczenie:

* Większe miasto (~100k ludzi), o mniejszym progu Skażenia i ogólnie przez to spokojniejsze
* Kalina ma bonus w Toporzysku. Stach ma malus w Toporzysku

## Potencjalne pytania historyczne

* brak

## Punkt zerowy

### Postacie

Główny przeciwnik (?):

* **KACPER**, Nauczyciel muzyki w szkole podstawowej:
* Initial emotion:        contempt (disgust + anger), disgust -> disgust, anger -> rage
* Main trait:             Innowacyjny, szuka nowych rozwiązań i podejścia
* Secondary trait:        Opryskliwy, bezceremonialny i obcesowy

Jego counterpart, Syrena:

* **MAŁGORZATA**, Mikser dźwięku:
* Initial emotion:        shame (fear + disgust), fear -> fear, disgust -> loathing
* Main trait:             Nadużywa różnych używek (narkotyki, alkohol)
* Secondary trait:        Pacyfistyczny, pokojowo nastawiony

Trzech znajomych (ważnych) Kacpra:

* **MAKSYMILIAN**, Technik fizjoterapii
* Initial emotion:        optimism (anticipation + joy), anticipation -> vigilance, joy -> extasy
* Main trait:             Pochlebczy i obłudny
* Secondary trait:        Aspołeczny, nie dba o innych

* **STANISŁAW**, Programista aplikacji
* Initial emotion:        cynism (disgust + anticipation), disgust -> boredom, anticipation -> anticipation
* Main trait:             Uszczypliwy i zgryźliwy
* Secondary trait:        Odważny, rzuca się na problemy jak lew

* **PATRYK**, Szef kuchni (kuchmistrz)
* Initial emotion:        morbidness (disgust + joy), disgust -> loathing, joy -> joy
* Main trait:             Nowoczesny, o stylu bardzo 'metrowarszawskim'
* Secondary trait:        Towarzyski i przyjacielski

Siostra Małgorzaty i trigger dla niej - prawdziwa piękność:

* **KASANDRA**, Zawodowy działacz organizacji politycznej
* Initial emotion:        dominance (anger + trust), anger -> anger, trust -> trust
* Main trait:             Pedantyczny, z ogromną dbałością o szczegóły
* Secondary trait:        Odważny, śmiały i Przedsiębiorczy

Starsza Starodrzewczyni, która widzi że coś złego się dzieje:

* **ANITA**, Starodrzewczyni i Starsza, Dyspozytor radiotaxi
* Initial emotion:        morbidness (disgust + joy), disgust -> disgust, joy -> joy
* Main trait:             Niecierpliwy, chce TERAZ
* Secondary trait:        Bazuje na intuicji jako podstawie działania

### Opis sytuacji

Ciąg dalszy poprzedniej sesji.

## Misja właściwa

**SCENA** ("Policja wpada do kryjówki; Kacper się chowa przed magami natchniony przez Krąg Ośmiornicy") (20:52)

Ranek. Kalina w pełni mocy, Maks przerażony, Stach wkurzony - bo go szukają; znowu. (Żółw: do kryjówki przyjdzie policja po przesłuchaniu Maksa; -1 karta). Kalina przesłuchuje Maksa. Test Trudny - umie siedzieć cicho wie co mu grozi. Kalina wzięła od Stacha coś co wygląda na oficjalny dokument i wzięła (jako że to melina) strzykawkę napełnioną randomowym płynem. Czas go zastraszyć.

Trudny (-2,3,8). Kalina ma bonusy: 2 (strzykawka, on jest związany), 3 (zasób: dokumenty), 1 (całokształt i groźnie wyglądający Stach), karta (7), czyli 11-3-5. Sukces. Kalina dowie się wszystkiego czego chce się dowiedzieć. Maks pękł.

Przesłuchany Maks:

* Maks nie wie nic o Prasyrenie. Nic. Nie rozumie co się dzieje i czym jest ta syrena.
* Maks zdradził nazwiska innych członków grupy - Kacper (mózg), Stanisław i Patryk. Ich celem jest przelecieć odpowiednią dziewczyn przez miesiąc - cztery na noc. Jedna na osobę. By "proszek" stał się ich własnością na zawsze.
* Proceder trwa od tygodnia, potrzebują co najmniej tydzień jeszcze. Czyli Kalina ma dość czasu. Chodzi o moc, nie o te dziewczyny; Maks zaczął się mazać.
* Proszek pochodzi od Kacpra. On ma taką... muszlę. Dużą muszlę. Przywiózł ją znad morza; podobno sporo zapłacił by coś takiego mieć. Power costs.
* Kasandra jest pod ich kontrolą. Sporo dziewczyn jest. Ich moc zupełnie nie działa na facetów.

Stach zauważył zbliżającą się policję. Kalina wpadła na doskonały pomysł - ona się teleportuje stąd ze Stachem a Maks się ma przyznać. Kalina chce, by Stach nie był ścigany; chce mieć go "jako swobodnego sojusznika". Używa do tego artefaktu. Kalina celuje w to, by POLICJA go nie ścigała; ma gdzieś "angry mob". Test Trudny (-2,3,8). Stachu pierwszy zaczął go zmuszać do tego by się przyznał, Kalina zdecydowanie pomogła. (10,3,5). Skonfliktowany sukces. Udało się - policja nie będzie ścigać Stacha, ale Antoni Zajcew WIE, że za tym stoi Stach.

Teleportacja Kaliny przeniosła ich w miejsce, które POWINNO być bezproblemowe (-1 karta) - ale niestety, przeniosła ich w sam środek obozowiska małej grupki Zatraconych w Labiryncie. Do jednego z namiotów. Są sami - nikogo tu nie ma. Co więcej, Kalina nie chciała się TUTAJ teleportować. Coś ją przekierowało (jest tu anchor teleportacyjny -1 karta).

Stach wyszedł na zewnątrz w swoim Stealth Suit. Widzi 8 osób - 3 starsze, 5 młodszych. Młodzi mówią że tak się nie da żyć i trzeba robić akcje bardziej radykalne, starsi uważają, że są gośćmi w Toporzysku a życie nie jest takie złe. Kłócą się. Stach powiedział to Kalinie i zauważył, że trudno będzie jej się wydostać póki oni tu są. A wygląda na to, że jeszcze się pokłócą.

Kalina przeszukała namiot szukając tego artefaktu. Niestety, tu go nie ma. Artefakt który ją ściągnął nie ma dużej mocy - Kalina może mu się wyrwać, ale może też spróbować go summonować. Kalina próbuje namierzyć ten artefakt malutkimi teleportacjami; nie chce go zostawić w rękach ludzi. Znalazła bez problemu - jest to ozdoba u jednego z tych ludzi. Taki prominentny wisior.

Jako, że nikt się specjalnie nie ruszył, Kalina zostawiła za sobą znacznik by móc ich zawsze łatwiej znaleźć. Kalina zdecydowała się teleportować stąd ze Stachem, overpowerować artefakt. (9) vs (0,3,6) -> (9,3,3). Sukces magiczny - Kalina overpowerowała artefakt kosztem samego artefaktu.

(Ż: -1 karta): Stach go zwinął i zamienił; to spowodowało, że teleportowali się w niezwykle niefortunny sposób: artefakt GDZIEŚ poleciał w miasto. Kalina do męskiej ubikacji. A Stach - prosto koło Antoniego Zajcewa, w jego pokoju.

Kalina wyszła z ubikacji i spingowała Stacha po hipernecie. Dostała scramblowany sygnał in distress, w jednym z pokoi. (Ż: -3 karty: usunąć NPCa do końca sesji). Po chwili sygnał zgasł. Kalina zapukała. Lekko otworzyły się drzwi - pułapka. Kalina świadomie w nią weszła (Łatwy konflikt 10,3,1) - Antoni chce ją walnąć pałką. Kalina wdzięcznie użyła jego siły przeciwko niemu - Antoni klapł na tyłku.

Stach jest nieprzytomny. Wstrząs mózgu na oku. Antoni się tłumaczy, że to za te dziewczyny co Stachu niewolił i chłostał w pokoju hotelowym. A że kiedyś Antoniego oszukał to Antoni uwierzył...

Kalina stwierdziła, że Antoni to mściwy, skończony idiota. Gdy Kalina wyjaśniła mu sprawę, Antoni ma minę zbitego psa. Chciał pomóc, nadal chce pomóc. Jest groźnym łowcą potworów...

* Ż: karty: 7 (21)
* K: karty: 6 (8)

"Kacper się skutecznie schował, ale policja nie poluje na Stacha. Sam Stach leży ze wstrząśnieniem mózgu - sojusznik Antoni go pobił."

**SCENA** ("Kacper wysłał Kasandrę na polowanie na Prasyrenę. Prasyrena wpadła w jego ręce. Jednocześnie kultyści znajdują 'naszych' magów i ich atakują") (21:40)

Kalina stwierdziła, że Antoni jest z zasady bezużyteczny w tym miejscu. Wszystko spada na nią... bez Stacha sytuacja wygląda nędznie.

* K: Straciłam sensowny pęd i energię do pójścia dalej.
* Ż: Czego potrzebujesz?
* K: Jednej z dwóch rzeczy - albo znalezienia Kacpra i rekonesans do walki, albo sposobu na określeniu kto jest pod wpływem i zebranie lokalnych magów
* Ż: To jest możliwe - magowie mają hipernet. Możesz ich zebrać czy z nimi porozmawiać.
* K: Pytanie czy nie ma maga który stoi za Kacprem.
* Ż: To zawsze jest ryzyko.

Nie no, Stachu nie może być celem. Kalina wysłała Antoniego z nieprzytomnym Stachem poza Toporzysko - niech Antoni odwiezie go w bezpieczne miejsce. A potem niech wraca, będzie miał szansę się zrehabilitować. Na razie ma krechę. Antoni ze smutną miną wykonał polecenie.

Kalina musi znaleźć sojuszników lokalnych. Szczęśliwie, po to jest hipernet. Udało jej się odnaleźć potencjalnego sojusznika - skontaktowała się z wędrownym paladynem imieniem Feliks Weiner. Zdecydowali się spotkać w jadłodajni Księżyc.

Feliks jest nieco dziwny, ale uprzejmy. Pochwalił Kalinę - najtańsze wykorzystanie Pryzmatu do ochrony ludzi (przez akcję promocyjną). Spytał co się dzieje - co sprawia, że terminuska tego kalibru tu działa? Powiedziała, że wpływy kralotyczne tępią ludzi - i straciła tymczasowo partnera. Feliks się zatroskał. Zdecydowanie pomoże Kalinie. Czego terminuska potrzebuje? On jest od wczoraj, ale trochę już słyszał.

Kalina wyjaśniła, że nie ma pewności co do lokalnych magów. Nie wie czy stoją za Kacprem czy nie. Kalina ma punkty zahaczenia na tych ludzi i nie wie czy nie mają zabezpieczeń antymagicznych. Feliks powiedział, że ma siłę ognia zdolną jej pomóc. Kalina powiedziała jeszcze o Prasyrenie (nieco uszkodzonym viciniusie) i powiedziała, że podejrzewa że to eks-człowiek. Jeśli da się jej pomóc, powinni. Else: trzeba będzie zlikwidować.

Czas zrobić najazd na chaty tych trzech - Kacpra, Stanisława i Patryka. Patryk mieszka najbliżej, też na Wysoczysku, w bloku; na co dzień pracuje jako kucharz. Zgodnie z opowieściami Maksa, Patryk pracuje w burgerowni "Wielka Świnia". Gdy tam pojechali, Kalina została w Taksówce. Feliks zrobił rekonesans i wrócił - spora burgerownia, dość znana w Toporzysku. Ma renomę. Nie widać kucharza, jest w kuchni i nie jest jedyny.

Nie ma kamer. Kalina podeszła pod zaplecze burgerowni i powiedziała, że paczka dla Patryka. Odbierająca kobieta powiedziała, że Patryk jest zajęty - niech jej da paczkę. Kalina się nie zgadza. Kobieta powiedziała, że to niezgodne z polityką firmy i Patryk powinien wiedzieć lepiej. Kalina wepchnęła się do środka i rozwaliła łokciem alarm przeciwpożarowy. Gdy kobieta zaczęła protestować, Kalina potraktowała ją silnym ciosem w głowę by obezwładnić. Bez problemu.

Kalina po prostu poczekała aż Patryk się pojawi. Korzystając z zamieszania, teleportowała się z nim do Taksówki. Kalina wyjęła nóż i do szyi. Patryk spokorniał. Wyraźnie nie rozumie co się dzieje. Jak Kalina mu wyjaśniła, zrozumiał, acz z trudem. Patryk nie czuje się winny, nie widzi tego jako gwałty - same chciały a on ich nie upokarzał i nie robił im krzywdy. Owszem, niektórzy tak - ale on nie. Robił to z własnej woli, nie musiał. Nie ukrywa tego.

Kalina wyłączyła go z akcji. Kalinie się potwierdziło, że problemem jest Kacper. Ale gdzie jest Kacper? Jest nauczycielem w szkole Makina - tej samej szkole gdzie były te nieszczęsne dziewczyny. Szkoła jest świetnie chroniona - jeden starszy woźny i niesprawne kamery (zaklejone gumą do żucia przez chłopaków).

Pod szkołą. Feliks zmienia Kalinie trochę wygląd magią. Kalina pyta woźnego o to, gdzie lekcje ma Kacper i poczeka aż woźny odpowie. Woźny nie ma powodu kłamać - Kacpra nie ma w pracy.

(pauza 22:47)

"Prasyrena wpadła w ręce Kacpra. Jednocześnie Kalina pozyskała nowego sojusznika - Feliksa - oraz doszła do tego, że prawdziwa siła przeciwnika leży tylko w Kacprze. Feliks unika ataków kultystów."

* Ż: karty: 10 (24)
* K: karty: 6 (8)

**SCENA** ("Dowiedzieć się gdzie jest Kacper i potencjalnie go zaatakować - Kić") (22:25)

Kalina z Feliksem podjechali pod dom Kacpra. Jest nieco za cicho. Dom jest zamknięty, niestety. Kalina podeszła otworzyć drzwi do domu. Jako, że nie spodziewa się poważnych problemów, nacisnęła normalnie za klamkę... (Ż: -2 karta ładunki wybuchowe->heroic, K: 1 karta stałe tarcze magiczne). Skonfliktowany magiczny sukces.

Wybuch. Tarcze Kaliny są rozerwane, sama Kalina jest wstrząśnięta wybuchem, ale nic szczególnego jej się nie stało. Teleportowało ją do punktu atrakcji artefaktu - prosto gdzieś w śmierdzących tunele pod ziemią. Kalina widzi gruz - jest w miejscu, w którym jest częściowo zawalone. Kalina zadeptuje artefakt eteru - niech teleportacja jest możliwa i niech działa prawidłowo. Nie ma to jak terminus.

Kalina teleportuje się z powrotem do Feliksa, informując go o tym po hipernecie. Test Zwykły magiczny. (9,3,3) - Sukces magiczny. Efekt Skażenia: Kalina powołała z Eteru TRZY takie artefakty jak ten który zniszczyła... (Ż: -2 karty: ranny sojusznik; zatruty, acz stabilny).

Kalina koło Taksówki. Feliks blady - dostał wybuchem i musiał się magią leczyć. Do tego wybiegło 5-6 osób - Feliks Taksówką zagnał ich do budynku. (Ż: -1 karta: jedzie policja). Kalina ma dość. Magiczny electrocute - niech cały dom stanie się elektryczną pułapką. Niech cały dom walnie potężnym wyładowaniem elektrycznym ogłuszającym tych cholernych kultystów. (9,3,5). Niestety, magiczna porażka. Dom stanął w płomieniach, za silne wyładowania elektryczne - masowy atak serca. Wszyscy w środku potencjalnie nie żyją. Dom płonie.

Kalina jest terminuską. Wie, że musi znaleźć Kacpra. Jeszcze bardziej jednak zależy jej, by przez nią nie zginęli żadni ludzie. Zdecydowała się uratować ludzi a nie dowody na lokalizację Kacpra - powiedziała, co chce osiągnąć Feliksowi. Feliks wjechał Taksówką do budynku a Kalina zaczęła teleportować kultystów. Test Typowy magiczny. Sukces - kultyści są w bezpiecznym miejscu. Kalina zwinęła jeszcze szczoteczkę do zębów z łazienki - jest śladem genetycznym na znalezienie Kacpra.

Feliks zdołał wycofać Taksówkę zanim policja go złapała.

* Ż: karty: 12 (28)
* K: karty: 7 (11)

"Kalinie udało się zdobyć ślad DNA Kacpra, dzięki czemu może go zlokalzować. Przy okazji, zniszczyła mu dom, ciężko pokrzywdziła kultystów, Feliks został ranny a ona zniszczyła przywołujący artefakt z Eteru - by po chwili przyzwać trzy kolejne."

(do 23:03)

**SCENA** ("Kalina poluje na Kacpra - Kić") (23:10)

(Ż: Kasandra stanęła po stronie Ośmiornicy by chronić siostrę stając się Znaczącym NPC: -10 kart).

Kalina odpala jeden z głównych artefaktów namierzających i karmi go resztką szczoteczki do zębów. Test Łatwy - Kalina jest terminuską a to jest typowe działanie. Sukces - Kalina wie dokładnie gdzie znajduje się Kacper. W Labiryncie. Tam, gdzie jest sporo ludzi chętnych sobie dorobić i trudno kogoś znaleźć. Ale Kalina ma lokalizator Kacpra o czym Kacper nie wie... a sam Kacper jest gdzieś bardziej na powierzchni, w jednym z budynków.

Feliks zaproponował, że po prostu z Kaliną tam pojedzie na pełną siłę ognia. Kalina powiedziała, że nie chce śmierci cywili. Feliks powiedział że nie zamierza rozjeżdżać ludzi. Kalina powiedziała, że Kacper z przyjemnością rzuci ludzi pod koła by być bezpiecznym.

Feliks i Kalina zdecydowali się połączyć magię. Niech wszystko co NIE jest Kacprem zostanie teleportowane spod kół Taksówki a do tego mentalnie będzie skonfundowane. To nie jest szczególnie trudne zaklęcie, ale problem w koordynacji dwóch magów. Test Typowy. (12,3,2). Taksówka pojechała i wjechała - prosto lawirując między thugami i wojownikami, nie przejmując się że kogoś teleportuje by wybić się z rampy i wpadła prosto przez ścianę w budynek gdzie jest Kacper.

(Ż: prasyrena jest opętana proszkiem i traci swoje człowieczeństwo: -5 kart; też trafi do Ośmiornicy)

Kacper stoi z głupią miną, na ziemi klęcząca Kasandra i jeszcze jest opętana i oszalała częściowo prasyrena i dwóch thugów.

(K: -1 karta: wpada Antonio i ratuje sytuację jako wojownik, -1 karta: Syrena is in bliss - zdjęta z akcji)

Kalina kazała Feliksowi zdjąć Kasandrę; zaklęcie mentalne zadziałało bez problemu. Kasandra leży, Antonio wpada przez okno i wyłącza thugów i Kalina zostaje sam na sam ze zgłupiałym Kacprem. Ten woła syrenę - ona nie reaguje. Kalina podskakuje do Kacpra i atakuje go kijem - niech Kacper traci przytomność. Typowy test - czy Kalina zdążyła zanim dostała proszkiem w twarz. Sukces - Kacper nieprzytomny.

SYTUACJA OPANOWANA.

Feliks wsadził prasyrenę i Kasandrę do Taksówki z pomocą Antoniego. Kacper jest w kajdanach, do bagażnika. I znowu odjechali zanim przyjechała policja. Thugi nieprzytomne zostały.

W Zupełnie Innym Miejscu, poza Toporzyskiem.

Kalina chce przesłuchać Kacpra. Feliks użył magii mentalnej by poznać prawdę - co się dzieje. Skąd Ośmiornice, o co chodzi, skąd proszek. Test Łatwy z magią. Nie ma opcji porażki - wszystkiego się dowiedzieli.

* Ośmiornice pochodzą z miasta portowego. Tam, w Bramieście Kacper zapoznał się z Ośmiornicami i go skusiły.
* Plan Ośmiornic był prosty - Kacper zostanie paladynem Ośmiornic, za co otworzy jednorazowy portal Ośmiornic do Toporzyska - by można było zrobić rajd.
* Kacper był jedynym agentem Ośmiornic w okolicy. Rozkazywały mu mentalnie. Ich plan właśnie został unieszkodliwiony. Na razie.
* Nic nie wiadomo o żadnym innym agencie Ośmiornic.
* Ten rajd miał być eksperymentalny - mógł się udać, mógł się nie udać. Za dwa tygodnie będzie za późno - nie będzie dało się spiąć Eteru między Toporzyskiem a Ośmiornicami. Jest jakieś pół roku spokoju do kolejnej potencjalnej koniunkcji.

Kalina oddała Kacpra pod sąd - niech zapłaci za swoje czyny. Feliks zabrał prasyrenę - może da się coś zrobić, by znowu została człowiekiem.

* Ż: karty: 6 (37)
* K: karty: 3 (11)

## Wpływ na świat

| Kto           | Wolnych | Sumarycznie |
|---------------|---------|-------------|
| Żółw          | 1       | 37          |
| Kić           | 2       | 19          |

Czyli:

* (2K) Ośmiornice nie mają namiaru lub ignorują Kalinę.
* (K,K,Ż,Ż) Syrena w jakiś sposób jest unormowana, w ludzkiej formie. Jej klątwa elektryczna została zniesiona miłością siostry i stoi po jej stronie.
* (K,2K) Kalina pozbierała i usunęła zbędne artefakty teleportacyjne z Eteru. Też: regeneracja Maskarady i to bez winy Kaliny.
* (K,2K) Osoby skrzywdzone przez Kacpra zostały zregenerowane i wróciły do normy. Też: jakiś mag się zainteresował Ośmiornicami na tym terenie.
* (2Ż) Kasandra nie tylko wie o paranormalnym przez Ośmiornice, ale też wie, że w okolicy ktoś szuka takich jak ona i siostra
* (K,Ż) Stachu przestaje mieć problem. Bardowie Zajcewscy przejaskrawiają rolę Antoniego w tym wszystkim.

## Streszczenie

Niestety, Stach skończył ze wstrząśnieniem mózgu z ręki sojusznika. Niezrażona Kalina zwerbowała jako wsparcie terminusa Feliksa. Prasyrena wpadła w ręce Kacpra, Kasandra dołączyła do Kręgu Ośmiornicy by ratować siostrę a Kalina uderzyła. Przeciwnik okazał się być człowiekiem - Kacper działał sam. Kalina dostarczyła go przed odpowiedni sąd. Ogólnie - niezły sukces, Krąg został odparty bo gwiazdy już nie są w porządku.

## Progresja

* Kalina Rotmistrz: Stachu polubił podejście Kaliny. Nie to, żeby coś zaszło; jest w końcu gliną. Ale może jej czasem pomóc czy złapać z nią kontakt.
* Kasandra Kirnał: stała się kapłanką Kręgu Ośmiornicy by uratować siostrę, Małgorzatę. Zaakceptowała ich doktryny i obudziła w sobie głód władzy.
* Małgorzata Kirnał: zdjęto z niej Klątwę Błyskawic; jest w stanie w miarę normalnie żyć w społeczeństwie z pomocą siostry Kasandry.
* Stach Sosnowiecki: nie jest już poszukiwany przez policję ani przez nikogo. Udało się zdjąć z niego odium.
* Kacper Pyszałnik: trafił przed sąd magów jako potencjalny kultysta Ośmiornic. Stało się mu najpewniej coś strasznego ;-).
* Antoni Zajcew: Zajcewscy bardowie się postarali - większość epickich sukcesów z walki z Kręgiem Ośmiornic przypisano właśnie jemu.

## Zasługi

* Kalina Rotmistrz: pozyskała sojusznika, spaliła Kacprowi dom i uratowała thugów z tego domu. W końcu się zirytowała i pojmała Kacpra, kończąc sprawę Kręgu Ośmiornicy.
* Stach Sosnowiecki: był kompetentny i skuteczny - do momentu, aż Antoni Zajcew mu wklupał w hotelu i nabawił go wstząsu mózgu...
* Maksymilian Supolont: wszystko powiedział Kalinie co wiedział. Pionek Ośmiornicy. Poza tym - bez sensownej roli.
* Patryk Paterecki: kucharz pracujący w burgerowni, Pionek Ośmiornicy. Nie uważał, że robi coś złego i chętnie współpracował z Kaliną. Zakłócone poczucie dobra i zła.
* Antoni Zajcew: przybył, rozwalił sojusznika (Stacha), opuścił teren a potem przybył na ostatnią bitwę pobić kilku ludzi. I jemu przypisano zasługi. Epic.
* Feliks Weiner: zastępstwo za Stacha dla Kaliny; ku zniesmaczeniu Kaliny lipny z niego technomanta, ale dobry szturmowiec.
* Kasandra Kirnał: zniewolona przez Kacpra, miała dość wolnej woli by jednak się przeciwstawić i zostać Kapłanką Ośmiornicy - przede wszystkim z miłości dla siostry.
* Małgorzata Kirnał: w większości ofiara tej sesji. Słaba, zniewolona przez Kacpra - ale po poratowaniu przez Feliksa wróci do normy.
* Kacper Pyszałnik: chciał uratować własną skórę i nawet zapułapkował swój dom. Skończył w sądzie magów po spotkaniu z Kaliną.

## Frakcje

* Kult Ośmiornicy: uzyskał dwie potężne agentki w Toporzysku - Kasandrę i Małgorzatę Kirnał (eks-prasyrena). Jednocześnie, Toporzysko jest obserwowane przez terminusa i Krąg o tym wie.

## Lokalizacje

1. Świat
    1. Primus
        1. Sektor Astoriański
            1. Astoria
                1. Sojusz Letejski
                    1. Trójząb Wielki
                        1. Toporzysko
                            1. Wysoczysko
                                1. Hotel Złotocień: Antoni się tam zaczaił na Stacha i go solidnie skopał. Taki los.
                                1. Jadłodajnia Księżyc: miejsce spotkania Feliksa i Kaliny; dość niezłej klasy miejsce do jedzenia.
                                1. Burgerownia Wielka Świnia: miejsce pracy Patryka, z którego właśnie Patryka porwała Kalina.
                            1. Krukniew
                                1. Stary Labirynt: wpierw policja wpadła tam polować na Stacha a potem doszło tam do finalnej konfrontacji Kaliny i Kacpra.

## Czas

* Opóźnienie: 0
* Dni: 3

## Narzędzia MG

### Budowa sesji

* **SCENA** ("Policja wpada do kryjówki; Kacper się chowa przed magami natchniony przez Krąg Ośmiornicy") ()
* **SCENA** ("Kacper wysłał Kasandrę na polowanie na Prasyrenę. Prasyrena wpadła w jego ręce. Jednocześnie kultyści znajdują 'naszych' magów i ich atakują")
* **SCENA** ("Kultyści przygotowują kilka samobójstw by Magią Krwi wzmocnić Kacpra i zrobić z niego Oświeconego Ośmiornicy")
* **SCENA** ("Kacper wykorzystuje serię samobójstw by otworzyć portal Łupieżcom Ośmiornicy")
* **SCENA** ("Portal jest otwarty - Łupieżcy atakują i porywają ofiary. Kacper i reszta grupy ucieka z nimi w chaosie.")

### Cel Opowieści

* Timing test
* Generacja sesji wspólna
* 5 punktów to bonus do Progresji.
* Możesz wydać Punkt podczas sesji: +1 pozytywny, -1 negatywny
* Możesz wydać Punkt by zmienić Zdanie Sceny
* Reroll podnosi stawkę konfliktu dwustronnie

### Po czym poznam sukces

* null

### Wynik z perspektywy celu

* null

### Wykorzystana mechanika

1807
